一人一個最深刻既反派

G弦上的魔王-魔王

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

蟻

烏鴉無得輸

吉良吉影一定榜上有名

留名等睇甴近平

za warudo

少校

thanos

宇智波班

Dangerous zombie

渡我

藍染/球磨川

Dio

藥師寺天膳

請出招

香港警察

張耀揚

keroro

13哥算唔算,雖然佢係主角,但絕對講唔上正派...

志志雄真實

林鄭月娥

車寶山

大總統
蟻王

其實佢先係反派

你咁講咪要計埋夜神月同尖下巴？

兩頁都未有藍柒？

係除左佢招終極秘劍令人失望到爆之外

呢兩個都似會洗白

肯格 布拉多萊

槙島聖護

胖虎

熱普城

基拉大和及其同黨

盛智文

大波驊